成世人無試過高潮

有冇絲打同我一樣啪啪啪嘅時侯無試過高潮

比我試試

用手

咁你想點啊

想高潮

自慰卒粒豆就高潮過